如果你係林鄭月娥，你會點處理六九？

一隻龜都唔落，馬照跑舞照跳
只要冇阻力，香港人就會好順暢咁行完返屋企.

Call撐政府團體出嚟做21世紀版義和團，向各國大使宣戰

乜都唔使做，等六九自然散去

call 689

請求中央派坦克支援

AO上來問計？

核彈夷平銅鑼灣

由你行
唔回應你
當普通遊行處理
佔領嘅話由你佔領
反正你星期一要翻工

開PARTY

綁架各大使館人員，向全球宣戰，逼全球就範，香港又贏

龜縮

等西環攪

乜都唔使做

拋鳩個波比啲龜 自己搞掂佢啦 同佢講 我聽日6月10日要見到條路係暢通既

跳樓喇, 唔使教

徹回惡法

乜都唔理就得
最後一定和平散去

唔散去？宣佈全部暴動罪拉
到時老豆老母都拉啲細路翻屋企啦

坦克車基本啦

場遊行係做畀外國睇
唔係做畀港共政府睇

所以柒婆唔洗回應。
佢只係需要諗點樣回應八國聯軍

主流意見=主人意見

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

做大媽區總統

即刻坐低啦on9
到干諾道中一起瞓

係咪又唔喺香港？

你捉到重點了
要瘋狂勾結外國勢力

派大量打手上網分化市民

張建宗又處理行政

處理左六八九先

開post加入中共派系鬥爭內容，
成功過濾9成以上五毛水軍

乜都唔洗做 到星期一啲人要返工返學就自己會散啦

柒婆: 市民既聲音我地係聽到既，正因為聽到，引渡條例係必需通過，咁先對得住市民。對得住台灣殺人案死者家屬。

學689咁 放假一天 交個波比張建宗

同張建宗69

出坦克，重演64，成為第二個中共

今次遊行肯定係全部最主動最反共嘅香港人
襯機會一鑊清除晒佢 咁就無後顧之憂

自殺

柒婆：有人留到星期一先再算

唔撚知呀
問呀爺啦
咩話？出坦克？！
呀爺話咩就咩啦
你咩呀！鑊你孭呀！

占占占人

乜都唔駛處理 淨係維持最基本嘅人流管制

坦克車

登基

得十幾萬人
即使你三百萬人上街都唔係主流意見
仲有四百幾萬人

天氣炎熱, 6月8日提早直接通過算, 廢事大家行出黎阻住晒

駛乜理，班聞屎黨定時定後自然會出黎和理非非割蓆架啦，跟住自然會有班怕死既懶係認同企係道德高地今天我

開槍

六百萬人支持修例

射波 sick leave

接受市民建議

當睇唔到

冷處理，當無事發生，如果發生佔領就即派速龍小隊拉人

空城計，一隻差佬都唔擺
上電視新聞直播鳩up拖到星期一返工

落去一齊行

實施宵禁
叫解放軍開坦克

請求解放軍幫手清場

等到真係搞唔掂就會自然腳痛
就辭職之前揾哂所有閪政策擺上枱，留低大pat屎比下一手

如果超過五十萬人

林鄭：呢個修訂條例係由李家超局長主導，我會責成佢睇下係咪仲有改善空間

給我往死裡打

先係遊行路線裝晒全部人面識別系統
再放蛇
派老解混入遊行人士
去到夜晚掉磚 , 帶頭衝擊警方陣線
開記招強力譴責暴徒
出動水炮車趕人
趕走晒再用人面識別系統逐個人捉
逐個逐個秋後算帳
再極速通過送中條例
全部遊行人士拉返支那用危害國家安全判7年 , 再充公資產
送晒去集中營
我包保冇人再遊行示威
不過代價係全外資撤資

不嬲唔理係最好就得啲人遊行
遊行完之後和平散去第朝又無事

同維尼玩69 跟住叫維尼call坦克黎香港射港豬

林生好綠

宣佈緊急狀態叫中央出解放軍戒嚴維持秩序，同時交由中央接手香港，自己放大假輕輕鬆鬆做人大 。

扮睇唔到

出水炮車就梗，買咗唔用咩，之後同記者講，遊行市民好熱，幫手消暑
仲要用佢個閪樣戚一戚嘴角，冷笑一吓

辭職一齊行，呃民心

宜家香港根本係中共架啦

班奴才係中聯辦一聲令下 即係跪低

出水炮車我乜都得

睬你都傻
擺明強姦民意
有本事咪屌到我收皮囉

扮聽唔到，全部都係廢話
話知你吔幾多人上街
人數唔重要

69

根本大把招出
柒婆先唔會驚
上面果招外國根本冇聲出
升級到暴力衝突 , 影幾個差佬俾人掉中， 爆晒江重傷 , d左膠就會當睇唔到
仲可以幫差佬戴光環

放老虎咬人

坦克車碌碌碌

日頭遊行緊係唔出
夜晚你地唔散場就係非法集會
出晒所有水炮車再落鐵馬欄住你再射都仲得呀

水炮車

Call愛港力混入去 製造混亂

錯了
係CE諗唔到問AO
AO直接問ACO
ACO由於無野做又諗唔到
然後先上嚟問

老解啦 , 拉完轉頭放人返支那
愛港力有機會爆大鑊

搵達哥做宣傳支持逃犯條例

落痾打比警犬 邊個夠膽出黎行 見一個殺一個

放假
交俾處理行政長官

最聰明係乜都唔做
等受影響嘅居民同返工嘅人
慢慢將怨恨轉移去市民身上
777就話盡量控制人流 但無奈示威者%%^*
將個波推返俾市民 等市民狗咬狗 就贏

一係開live表演同雷軍69
一係開坦克去探下示威群眾

南丫島單嘢推個波俾中央

就算有100萬人上街，亦即係仲代表有600萬人係支持修法既。

呢幾日777同林鄭都好縮下，無乜事，無公開發言

3司1乜局全部噤聲，免得犯眾憎

19琴晚就係咁講

如草案還有未能解答的疑問

我（林鄭）會比較主動

會撒回文件，下一次我們有充足的資料再呈上
[

(代入) 格殺勿論 由歐美屌
冇香港關係法都冇所謂 反正我可以走佬

占占占

核彈好貴咖，之前買左水炮車唔用咩…岩啦，用你啲錢買水炮車同水嚟射你當狗撚，仲有借口話洗地姐，犯法呀！

夷平成個香港都得啦

777同林鄭？

發夢林鄭六九係海洋公園出席新移民 event

上連登開post 問大家點處理

反正今次遊行做俾外國睇
又唔係香港政府睇
淋病用警力又係死 一定會有其他國家用黎做借口黎玩制裁
我係佢就唔會理啦
由鳩啲人散走好過

不過條賤婦人既狹小腦袋一定唔會咁諗
睇怕一定會水炮車侍候
反正只係中共喉舌而已

Sor，777同李家超先啱

唔處理，議案 交上立法會，由民選議員搞掂

冇架， 你有你行， 最多咪同你講延期討論， 你哋啲港豬記憶力咁差過咗半年就唔記得㗎喇， 到時等貿易戰又完咗， 冇人記得大陸拉咗加拿大嗰兩條友， 到時再討論都唔遲

繼續話其他人唔理解，自己係先真理

好呀，最好 tim

我會撤回先 過多5年再推
而家每日150個 5年後應該支持多過反對

武力佔領八國領事館，展現黨威

碌完豬用水炮車洗地

出動老解清場

佔領會阻住其他巿民返工，所有責任歸咎於出黎搞事既人
政府贏晒！

一死以謝天華

出兵老美，等港豬無人幫

應該都係講埋啲廢話
「政府已經將就咗好多、已經好清晰講咗、市集過份憂慮」

簡單啲講條柒婆都決定咗 理得你做乜
打死都唔會撤回

個題目我係林鄭，咁係咪要代入埋林鄭既特質，好似冇人性、冇血性、冇良知、剩係識舔共、莫視民意呢堆咁。
如果代入埋既話，仲可以點處理，唔理囉，有邊個搞事咪鎮壓，個條例只要立法會冇死人冧樓就繼續通過，搞掂

洗撚理咩，班友做得d咩

淋病:未過香港人口一半都唔叫主流

如果真係有幾百萬人出嚟就好

行完了，可以返屋企等立法會通過

佔3個月都唔理啦中共

係主流意見令我無辦法再擔任行政長官。記住係有個令字。即係當佢畀人炒嗰陣佢先會辭職

以前暑假成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇

通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea

之後玩到無嘢好玩又試過拎對方條J鬥快射,輸咗要奶乾淨

有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住去咗佢老豆老母張床,發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

最尾射到成床都係但無清理就走咗

利申:非gay